[319] IZONE 宮脇咲良(牙宮) 生日快樂表白/祝福/貼圖區

首爾2號線·198塊DID應援認證

198塊

塊面膠撚到

米屈啦

咁少圖

表白令令牙宮

都未夠鐘

呢下笑容 搞撚到班泡菜仔神魂巔倒

演技櫻

每次見面猶如初見
整到每次見佢都唔同樣 咁識保持新鮮感
禾桜最叻叻

我愛櫻花
由兼任AKB鐘意到而家

韓國時間11點啦

光明正大即係冇事
BTW D衫著我好醜

尊重啦

宮脇咲良（13碎）生日快樂

多謝大家幫我女朋友慶祝生日

生日食多啲雞

史上最天然嘅牙宮生日快樂

幾時先肯著摟屌裙
由知佢去韓國到依家已經成年
仲未肯著摟屌裙

唔好話泡仔 基佬都神魂癲倒==

佢no boobs no patpat no sexy la

甘Q吾反鳥

依家咪又係咁

雖然唔係好自然 不過牙宮的確係幾qq

牙宮係純天然的

[/quote]

原來唔止男人青春期會勃起，牙宮青春期之後個鼻都識

識你老母咩係要搞事

嘻

其實係咩post黎

立即暴斃啦你

469咁25?

接受現實啦

牙宮接近完美

日本媒體《日刊サイゾー》就撰文報導宮脇咲良的外表似乎在今年有了大幅度的「進化」，她到所謂的"整形大國"旅行之後，似乎長相也跟韓國女團的成員越來越神似，像是下面這一張宮脇咲良近來在劇場公演的照片，就引起了大量日本網友驚呼：「這張臉未免也太僵了吧？」
事實上宮脇咲良的整形疑惑已經傳了兩年之久，早在 13 歲就加入偶像團體的她，在她近年「完全長開」躍升成為 HKT 第一大美女之後，每一次網友都會拿出下面她以前的畫面作對比，網友則不斷說這個時期的宮脇看起來「超級像香川照之」。

不過就在小櫻花於網路上分享她前往韓國旅行的擺拍美照時，反而讓她的整形疑惑話題更加沸騰，下面這些極近的擺拍照片，卻讓網友認為：「下巴一看就是整的」、「她是不是患了整形依存症？上個階段明明是最好看的了
小櫻花分享自己的旅行美拍，卻被眾人認為看起來超驚悚，指出「整張臉都不自然」。
毒舌的日本網友更嘲諷說：「每一次見到她，都有種初次見面的感覺」、「太粗糙了，擔心她的將來」、「比起板野友美感覺更恐怖了」，原來板野友美也是被網友公認完全變一張臉的整形疑惑 AKB 前成員，不過小櫻花的死忠粉絲認為她肯定只是隨著年紀增長的臉形變化，並不是整形，你認為宮脇是不是真的有調整自己的臉蛋呢？

更多星聞
〔214閃光彈〕石原聰美和山下智久又傳婚訊？每年都固定會「被媒體結婚」4 組日本情侶檔！
日本男性票選「最理想的美人身材」Top 8 居然都跟女孩理想的身材不一樣？
小賈被中國禁演唱會 北京表態：盼他改善自己不良言行，成為公眾喜愛的歌手！

TAGS HKT48 宮脇咲良 小櫻花

RECOMMENDED
專屬推薦
RELATED
延伸閱讀
誰說美女都細嚼慢嚥？韓版「千千」一人大啖 8000 大卡美食！網友：這食量太神奇了吧⋯
Jan 29,2019
凱莉、坎達兒姐妹花自拍照，網友：整形後也越來越像了！
Jul 18,2018
不畏威脅！寶島夢想家客場大勝菲律賓火焰 賽末菲國竟輸不起「動手打人」引發激烈衝突！
Mar 18,2019
養精蓄銳！湖人季後賽幾乎無望 詹皇透露今夏目標：「好好保養我的龍體，這 16 年來太操了！」
Mar 18,2019
「宇宙勝利組」醫界女神回台！與柯P合照 網喊：求治療
Mar 14,2019
有人要 GG 了？南韓總統文在寅下令徹查「勝利夜店門」等 3 大事件！
Mar 18,2019
《少年魔法師》「弟弟」傑克奧斯汀語重心長 公開鼓勵賽琳娜走出心理陰霾！
Mar 18,2019
手會打結！威廉王子自曝為公主學這個
Mar 18,2019
隈研吾操刀全球最大星巴克旗艦店亮相東京中目黑！4層樓銅櫻花樹、通透玻璃空間飽覽目黑川櫻花美景
Mar 17,2019
更勝《生命中的美好缺憾》！「寇弟」在《愛上觸不到的你》飾演無法觸碰戀人的男孩 情侶：「看完會更珍惜彼此！」
Mar 18,2019
站在他旁邊都顯矮！Kobe Bryant 與姚明、易建聯合照 網友驚：老大瞬間看起來嬌小好多！
Mar 17,2019
勝利「老司機群組」驚見明星連偷拍自已老婆也分享！男星只冷回：「顆顆」令人發毛！
Mar 12,2019
泫雅用「它」遮不住渾圓雪乳！網驚：凍抹條
Mar 18,2019
經典跳投一球入魂 諾威斯基得分超越張伯倫史上第六
Mar 19,2019
角色性格大風吹！DC 製作人爆料新一集《自殺突擊隊》不是續集 而是砍掉重練的「重啟」版！
Mar 18,2019
微苦的香濃誘惑！４ 家半凝固抹茶甜點
Mar 18,2019
詹皇最後一擊被蓋火鍋！湖人慘遭「聯盟爐主」逆轉擊敗 成為本季唯一被尼克橫掃的球隊！
Mar 18,2019
周邊超好買！日本嚕嚕米主題樂園正式開幕 真人版「阿金」被網友狂讚：未免也太帥！
Mar 17,2019
初代六人真的要散？《復仇者聯盟 4》是馬克盧法洛最後一部漫威電影 浩克也將上演自己的結局！
Mar 17,2019
連真實版鋼鐵人 Elon Musk 都上腳了！Air Jordan 1 「Tesla」版本曝光 網：「這 logo 太誘人！」
Mar 18,2019
喬丹跟 Kobe 都拿過灌籃大賽冠軍 為何詹皇一次都沒參加過？或許是這 5 大因素所致
Mar 17,2019
打完拳王泰森還有誰？《葉問 4》首支預告對戰美軍 網友狂酸：又可以靠想像力打爆外國人！
Mar 19,2019
巨獸全現身！《哥吉拉 2：怪獸之王》最新預告 拉頓 PK 王者基多拉戰鬥場面超燃！
Mar 18,2019
潮人文青紛紛穿上它！2019 大熱「奶蓋啡色」波鞋推介
Mar 15,2019
激烈爭執？小賈斯汀與海莉鮑德溫疑似在戶外吵架 老婆說不停他卻低頭滑手機！
Mar 17,2019
韓國人煮給你吃！比出國還道地 4 家韓式料理
Mar 18,2019
【菲律賓】2019最新！長灘島自由行：行程安排、必訪景點和推薦住宿，第一次就上手自助懶人包看這篇！
Mar 19,2019
「球員不要再穿衛生棉打球」 羅德曼砲轟NBA球風太軟
Mar 16,2019
上映前負評都是反指標！《驚奇隊長》兩週內全球票房已破 7.6 億美元 輕鬆超越《奇異博士》！
Mar 18,2019
泫雅萬元衛衣配荷葉洋裝當「睡衣」 在家玩狗也能1秒出門約會！
Mar 18,2019
爸爸是好萊塢性感男神！布萊德利庫柏與名模女友、女兒溫馨一家三口 網友讚：他們太可愛了！
Mar 17,2019
凱特王妃也有凸槌的時候？！竟把這件 GUCCI 穿錯被網友抓包超級糗！
Mar 18,2019
「黑色控」一定立馬淪陷的 IG 帳號！你敢想像日本女生 KURUMI 一整年都穿著黑色單品嗎？
Mar 12,2019
BIGBANG 勝利宣布退出演藝圈！「分享撿屍片」對話紀錄是壓倒他的最後一根稻草？
Mar 11,2019
【野生抓正妹❤】成為首位匈牙利籍的「維密天使」 竟然還是《小查與寇弟》的哥哥女友！？
Mar 18,2019
Recommended by
本文章來自合作網站/作家，如有任何問題，本站將會儘快下架及告知原作者。
資料來源

關於我們 聯絡我們 廣告刊登 隱私權規範 合作夥伴

牙宮 生日快樂
祝你越大越令女

我來了